一人一句返工搏屌句子

我唔識喎^^

關我咩事

我唔知喎

最鐘意講
點解我要做多兩個人份量既野

喂 搵d野做下啦

我冇野做

呢單野唔係我跟開

點解你唔做

屌我丫

哦 我轉頭睇下

你識咁你做

成日講

長命功夫長命做